聽巴打講去左試間日本料理

D野食好新鮮 啖啖D 拖羅一放入口D油感咇出黎 勁香融左係個口入面

我地坐bar枱 可以睇住個師父整

最尾佢見我唔夠飽仲整多左個碎拖羅炸蝦手卷比我食

btw d相係我隔離個朋友影 我掛住食

海膽

埋單幾多錢

1280 per head

痴線 share食乜都有負評